有冇人識紅色警戒三 點樣連線同人玩

vlan , kyo , ggc

但係佢依家連multiplayer個制都冇埋

要用俄文唱哂成首 Soviet March 個制先出嚟架 （好似係）

Expansion冇得連機 原版先有